比你嘈贏成個波台都救唔返VVD隻腳架啦

收皮啦

下場出馬貼定青訓好
重有阿祖安